好大隻蚊!!!!

好大隻蚊!!!!咩蚊??
戰鬥7分鐘後捉到。

又唔似草蚊?

接近一蚊銀

一毫子黎架on9 仔

咁都有得笑

你仆街喇
今晚佢d兄弟搵你